好撚熱 個風幾時黎呀？

就黎熱撚死朕